msgid "OpenVPN Server"
msgstr "OpenVPN伺服器"

msgid "Base Setting"
msgstr "基本設定"

msgid "An easy config OpenVPN Server Web-UI"
msgstr "易於使用的OpenVPN伺服器Web-UI"

msgid "OpenVPN Server RUNNING"
msgstr "OpenVPN伺服器執行中"

msgid "OpenVPN Server NOT RUNNING"
msgstr "OpenVPN伺服器未執行"

msgid "Certificate Generated"
msgstr "憑證已生成"

msgid "Certificate Not Generated"
msgstr "憑證未生成"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Address"
msgstr "位址"

msgid "DDNS domain or IP of the WAN interface"
msgstr "WAN介面的DDNS網域或者IP"

msgid "Port"
msgstr "連接埠"

msgid "Proto"
msgstr "協定"

msgid "Client Network"
msgstr "用戶端網段"

msgid "VPN Client Network IP with subnet"
msgstr "用戶端分配的網段位址（預設為10.8.0.0 255.255.255.0）"

msgid "IPv6 Mode"
msgstr "IPv6模式"

msgid "Helper Mode"
msgstr "助手模式"

msgid "Expanded Mode"
msgstr "擴展模式"

msgid "IPV6 Address"
msgstr "IPV6位址"

msgid "Select mode of IPv6 client Network"
msgstr "選擇IPv6用戶端網段模式"

msgid "For example: fd80::1 or fd80::1/64<br/>The default prefix length is 64<br/>The length between 64-112 is supported<br/>This mode does not need to set the IPV6 address pool"
msgstr "例如：fd80::1或者fd80::1/64<br/>預設首碼長度為64<br/>首碼長度支援64-112之間<br/>這個模式下不需要設定IPv6位址池"

msgid "For example: fd80::1 fd80::1 or fd80::1/64 fd80::1<br/>2 IPv6 addresses need to be set in this mode<br/>The default prefix length is 64<br/>The length between 64-112 is supported<br/>This mode need to set the IPV6 address pool"
msgstr "例如：fd80::1 fd80::1或者fd80::1/64 fd80::1<br/>這個模式需要設定2個IPv6位址<br/>預設首碼長度為64<br/>首碼長度支援64-112之間<br/>這個模式下需要設定IPv6位址池"

msgid "IPv6 Pool"
msgstr "IPv6位址池"

msgid "If the server IPv6 address is fd80::1 ,it needs to be set to fd80::2 or higher"
msgstr "例如伺服器IPv6位址設定為fd80::1，那麽起始位址需要設定為fd80::2或者更高"

msgid "Max-clients"
msgstr "最大連接數"

msgid "Set maximum number of connections"
msgstr "設定最大連接數"

msgid "Data Ciphers"
msgstr "密碼套件"

msgid "AES-256-GCM is the default encryption method"
msgstr "預設使用AES-256-GCM"

msgid "Remote-cert-tls"
msgstr "檢查遠端憑證"

msgid "Check remote certificate to prevent man-in-the-middle attacks<br/>Recommended to enable"
msgstr "檢查遠端憑證防止中間人攻擊<br/>建議啟用"

msgid "TLS-Crypt"
msgstr "TLS控制通道加密"

msgid "Encrypt and authenticate all control channel packets"
msgstr "對所有控制通道封包進行加密和身份驗證"

msgid "Float"
msgstr "可變IP/連接埠"

msgid "Allow the remote host to change its IP address or port"
msgstr "允許遠端設備更改IP或者連接埠"

msgid "Duplicate-cn"
msgstr "允許相同用戶登錄"

msgid "Allow multiple clients with the same name or the same client certificate to connect to the server at the same time"
msgstr "允許使用相同用戶名或者同用戶端憑證的多個用戶端同時連接"

msgid "Auth-user-pass-verify"
msgstr "用戶名/密碼認證"

msgid "Enable username/password for authentication"
msgstr "啟用用戶名/密碼認證"

msgid "Username-as-common-name"
msgstr "使用用戶名作為公用名"

msgid "For enable username/password verification,use the authenticated username as the common name, rather than the common name from the client cert"
msgstr "在啟用用戶名/密碼認證的情況下，使用經過身分驗證的用戶名作為公用名，而不是用戶端憑證中的公用名"

msgid "Verify Client Cert"
msgstr "憑證認證"

msgid "If the certificate authentication is disabled,the client authentication only uses the user name/password,and the remote certificate checking function will be invalid"
msgstr "停用憑證認證則用戶端認證只使用用戶名/密碼，並且檢查遠端憑證功能將失效"

msgid "Tmp dir"
msgstr "臨時目錄"

msgid "Password verification file temporary directory"
msgstr "密碼驗證檔案臨時目錄"

msgid "Connect-retry"
msgstr "重新連接間隔"

msgid "Set client reconnection interval (seconds)<br/>Need to re-download the .ovpn file after modification"
msgstr "設定用戶端重新連接間隔（秒）<br/>修改以後需要重新下載.ovpn檔案"

msgid "Log level"
msgstr "日誌級別"

msgid "Set the log level,the larger the number,the more detailed the record content"
msgstr "設定日誌級別，數字越大，日誌內容越詳細"

msgid "Client Push Settings"
msgstr "用戶端推送設定"

msgid "Choose global routing and modify DNS according to the actual situation<br/>Global routing cannot be selected multiple times"
msgstr "選擇全局路由與修改DNS推送<br/>全局路由不可多選"

msgid "OpenVPN Client config file"
msgstr "OpenVPN用戶端設定檔案"

msgid "Only IPv4 Global Routing"
msgstr "僅IPv4全局路由"

msgid "Only IPv6 Global Routing"
msgstr "僅IPv6全局路由"

msgid "Both IPv4 and IPv6 Global Routing"
msgstr "IPv4與IPv6全局路由"

msgid "Block Outside DNS"
msgstr "封鎖外部DNS"

msgid "Download .ovpn file"
msgstr "下載.ovpn檔案"

msgid "If you are using iOS client, download this .ovpn file and send it via Email to your iOS device<br/>After modifying the configuration, you need to download the .ovpn file again<br/>Re-download the .ovpn file after generating the certificate"
msgstr "如果你使用的是iOS設備,你可以使用郵件發送到自己的設備上用OpenVPN用戶端打開導入<br/>修改設定以後需要重新下載.ovpn檔案<br/>生成憑證以後需要重新下載.ovpn檔案"

msgid "Generate certificate"
msgstr "生成憑證"

msgid "<font color=\"red\">Generate certificate before running for the first time<br/>After modifying the certificate option, you need to regenerate the certificate to take effect<br/>The certificate may take a long time to generate<br/>After the certificate is generated, the VPN service needs to be restarted to take effect</font>"
msgstr "<font color=\"red\">首次執行前需要生成憑證<br/>修改憑證選項以後需要重新生成憑證才會生效<br/>生成憑證可能會需要很長時間<br/>生成憑證以後需要重啟VPN服務才會生效</font>"

msgid "Delete certificate"
msgstr "刪除憑證"

msgid "<font color=\"red\">Delete the certificate,proceed with caution!</font>"
msgstr "<font color=\"red\">刪除憑證，謹慎操作！</font>"

msgid "Client configuration"
msgstr "用戶端設定"

msgid "The code added to .ovpn file"
msgstr "新增至.ovpn檔案里的代碼"

msgid "Username and Password"
msgstr "用戶名和密碼"

msgid "One line is a set of username passwords,username password is separated by a space"
msgstr "一行為一組用戶名與密碼，用戶名密碼中間用空格隔開"

msgid "Certificate option"
msgstr "憑證選項"

msgid "Edit certificate generation options,keep the default for normal users"
msgstr "編輯憑證選項，普通用戶請保持預設"

msgid "Log"
msgstr "日誌"

msgid "Reverse"
msgstr "倒序"

msgid "Clear Log"
msgstr "清空日誌"

msgid "Download Log"
msgstr "下載日誌"
